(大撚獲) 武漢肺炎已殺入中大

據中大校方消息，聯合伯宿有一位學生發燒，疑似曾去過武漢，現已送院。請中大同學注意衞生，戴口罩及洗手。有進一步消息會馬上通報。

啲廢老係咁 港女又係咁
周街/搭車咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls
睇下幾時死人先嚟又乜又盛
留名睇攬炒

藍屍咁有骨氣街唔好戴口罩啊

啲廢老咪照面對住你咳
啲閪人今日都遇七八個
屌佢老母

暴大滅門

咁撚多人去武漢

屌，累人累物支那狗

屌撚曬啲大陸閪 傳曬啲病毒入黎
利申 暴大學生

暴大

支那自殺式襲擊

可能支那學生

中大最多支那人

伊波拉病毒咁

同一班機果d咪

好人好者點會戴口罩 等睇藍屍收撚皮

yeah ，周圍傳

武漢有咩玩, 咁多人去

支那狗送大禮

屌你老母，你係咪智障嫁

真係咁多真香港人？

無限期停課開動

中國肺炎

屌晒所有支那人

記得沙士嗰陣去過疫區既人都要被強制隔離7日,點解而家冇呢D措施

支那人可唔可以全部都死晒？

Plague Inc.

支那

會唔會係浸中多啲啊

Biohazard

又係支那狗?

過年後
班友返去再返黎 會唔會大爆發

Diu

因為支那特登要惹埋香港

當年沙士
應該得淘大試過全座隔離
其他區無

你住沙田某一座
唔會因為你嗰座有個案
而全座人被隔離

最多係接觸過患者嘅人，先要隔離

UC伯宿最撚多NDS

乜撚野叫疑似曾去過武漢

點解咁搞笑剩係得武漢、香港?
係咪有古惑?

傳咗去中國其他省份你都唔知啦

中國留學生

屌佢哋爛命一條真係冇所謂

唔尋常。

唔尋常嘅位喺邊唔get

點解仲未有立法會議員/組織公開譴責政府未有控制疫情？
為咗維穩草菅人命！

浸中吳多泰最撚多接近全部都係main Hall其實都有1/3人係main

推

官媒話大陸有幾多病人鬼知，分分鐘只係作出黎，真正係想在香港放病毒?

作就一定㗎啦 但你覺得成個中國真係得武漢有人染病咩但其他地方有案例佢都唔會同你講啦 所以應該唔係得武漢同香港有 另外新加坡都有懷疑案例

快撚到

中大聽日仲要開學cls

根本就係中共係武漢派D人落黎
咁撚多人去武漢咩

條友出過旺角

OMG
去過武漢=中招

究竟係咪上親去都中招

樓價fuckfuckfuck

希望狗屋全橦死

十級認同
痴撚線真係不分男女老幼真係十個有八個咳都唔識掩嘴

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

可能係手足

Dllm 我真係好撚驚

岩 今日食飯隔離枱個細路咳到仆街口罩又唔撚帶
又唔撚掩口
我焗住食飯又要除罩 屌佢老母又唔撚教

多到呢

周街都係
莫講話啲自由痕
根本香港人部分都係咁
利申：自由痕仆街死

其實係全球都好多

聽日開sem返唔返好

輸入病毒
作為報復

自己唸啦

押佢入狗屋啦屌
班死仆街 死都要累香港人
話撚知你全黨死清光啦
咪再搞香港啦！

聽日係咪都買個口罩先，
班仆街支那狗都痴撚線

沙士係香港起源

中國愚民何其多

答地鐵扮咳 嚇下班撚樣

條L屌唔撚接受隔離仲周圍走

懲罰中大

武漢咁大 去過就中
命中率高到咁你話得44單信唔信

通常大大力屌
叫佢哋咳就掩住個閪口

仆街我就係咁，見到啲人咳 ，喺度周圍噴， 搞到我都怕曬，出街一定袋個口罩

呢堆自私撚唔覺得自己有病
雖然成日好嬲點解反而要我戴口罩
但係為左呢班7頭病你會更嬲

認同

屈中大有人感染
大條道理捉中大學生被染病去隔離

傳播途徑同沙示一撚樣，又係唔知乜嘢病毒！如果有變種就仆街啦！

中國人已經滅絕了人類

如果上得去就中招咁武漢應該個個都中招，全世界都賴嘢

點樣屌而不失霸氣

屌你老武

今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!

武漢肺炎繼續引起市民擔憂。一名曾到武漢的 20 歲女子，今日因發燒到沙田仁安醫院求醫，院方稱會將她隔離及轉送公院，她指會自行到公立醫院求醫。女子及後曾到旺角市區，未有到公立醫院，直至衞生防護中心聯絡女子，並安排到威爾斯親王醫院接受治療。

至晚上，有網民發現中大聯合書院伯利衡宿舍有三名穿著保護衣的人員，疑似進行清潔。有威院職員向《立場新聞》透露，一名中大女學生曾到威院求醫，與曾往仁安醫院求醫女子屬同一人。

仁安醫院則回覆，本月 5 日有一名聲稱曾到武漢女病人求診，分流過程中護士向病人解釋，診症後需將她隔離，並會轉送公院，該病人隨後表示會自行到公院求醫。院方強調，過程中無拒絕病人求醫。

屌佢 明知要隔離仲通街走！

所以有啲陰謀論話其實係特登由武漢帶來香港。
我有少少相信呢種講法，個時間點實在太夾，咁啱燉炳強大圍捕想嚇人唔出來，咁啱呢個時候又爆中國肺炎想啲人唔好去人多嘅地方。

世界上邊有咁多巧合